律師嚟之前，唔好同任何人講嘢

有料呀，牛頭角，長輝工業大廈，二樓，OK。